是日牛餐

餓左幾個字就係為左等下午茶

牛呢

打錯字，午

褲褲 你老母比雲南狗屌